著片味燒鵝

唔知可好摸食

屌你老母邊到鄉下呀 中文咁撚樣嘅

我屌你老母潮州丫，漏咗post相添

食完未

有無酸梅醬

燒鵝味薯片定薯片味燒鵝

有

係著片味 唔係薯片味呀師兄

食梗，真係有燒鵝味，聽日去入多幾包

燒薯味鵝片

包裝有咩？

有
你問佢攞

好味?

認真

好味，冇伏

邊度買?

些分易呢奮

ching 中文都幾好喎

點解呢

有無試埋隻細蓉味薯片?

搵唔到丫